mml唔知邊個老公入一入黎

夠鐘改名啦

禮志好難聽

點解要留真

依個中文名真係好柒

轉英文名算數

導

Mml未做牙邊個老公之前成日都辛寶羅

好波導

辛寶羅

花心狗

原來仲試過辛寶羅
仲以為上一個寫歌就係99dan

辛寶羅咪99dan架囉

ho ball!!!!!

笑4

佢果陣未發癲正常好多 不過間唔中都會入人POST貼圖

淨係記得佢寫字好肉酸

佢入一個post好似要至少覆十個comment先安樂